【文宣】一齊學習吓元朗國手足嘅智慧

以後貼文宣都加條長梯貼到鬼死咁高
睇下啲侏儒藍絲仲點撕
一個唔小心仆死班藍絲就唔好啦

元朗國手足好波

冇人識欣賞元朗手足

借位
毋忘元朗恐襲事件

大大力推 721

721

食環射水都麻煩

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

高空發展

推一推

七二一